[集中討論] 區選期間搞活動共識

唔應該比區選影響，繼續用激烈行動比壓力政府

#就住區選嚟調整激進程度，停快閃堵路，唔好比政府藉口取消

就住區選嚟調整激進程度，停快閃堵路，唔好比政府藉口取消

聽日要人